$10000 電競notebook 求推介

.....10000買得到都唔夠你打機

睇你打咩機

彈珠台電莖損手？
我玩開踩地雷

都係玩下食雞LOL果d普通game

[url]2019 ASUS ROG Strix 15.6" FHD High Performance Gaming Laptop, Intel Quad Core i5-9300H Upto 4.1GHz, 16GB RAM, 512GB PCIe SSD + 1TB HDD, NVIDIA GeForce GTX 1660Ti GDDR6 6GB, RGB Keyboard, Windows 10

小弟放razer laptop

仲有冇推介

Acer Nitro 5 AN515-54-79FT (NH.Q5BCF.005)
9750h + GTX 1660Ti + 16GB + 2000HDD + 512SSD

行貨應該得Acer買得過 其他貴到屎
水就去新蛋Amazon買牙石

前排買左部用一年就壞 唔知係咪得我係咁

唔怕大陸野 炫龍
神舟子公司

電競手提壽命好短..

Dell G7

G5點睇 g7太重

g5 gogogo or xps 13

問第一間可以FREE上16GB, 都係112XX

未見過電莖損手用碌卜比賽

card games

1萬蚊notebook=5千蚊枱機
自己諗下5千蚊有咩配置

包mon, speaker, mic, web cam, wifi, Bluetooth,電池,keyboard,touchpad

好撚貴呀

一定要買notebook? 買desktop$4000-5000都夠哂你玩依啲game

入黎認人啊

義士唔係condom，入黎認人啊！（1021被捕人士整合po）

大學機
Lenovo Y7000se